Создано в Embarcadero RADStudio XE6

Лабораторная к курсу "Базы данных"

-Заказ продукции
-Реализованы режимы администратора, пользователя
-Реализована элементарная авторизация

Подключение к БД осуществляется с помощью ADOConnection
Дамп с тестовой базой данных прилагается (foto_fin.backup)